明居正又有新片

屌,講埋d呀媽係女人既野黎
不過至少我會開始睇下許家屯e 個人

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢講過好多次啦